對內喧嚷已戰勝中共；對外澄清仍一無所得！

文宣方面可以分開兩部分
內︰對住藍絲、黑警、小粉紅，大肆宣傳中共港共已跪低、垃圾不堪一擊，打擊統治威信
外︰即刻澄清一啲嘢都無爭取到，政府玩緊語言藝術、想以退為進想一網打盡

推

方向正確

敵疲我打，敵退我追!!

推，有好多人唔識「對唔同人要講唔同既野」

輪出革命嘅最好時機！

傳入大陸,話俾佢地知,抗爭係work㗎!

係喎 反咬佢一口